#LyX 2.1 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 474
\begin_document
\begin_header
\textclass jsarticle
\use_default_options false
\maintain_unincluded_children false
\begin_local_layout
InsetLayout		Flex:Ruby
LyxType		charstyle
LatexType		command
LatexName		ruby
BgColor		none
LabelString		"ルビ"
Decoration		Conglomerate
Argument post:1
      LabelString	"ルビ文"
      MenuString	"ルビ文(S)|S"
      Decoration	Conglomerate
      Font
            Size		tiny
      EndFont
      LabelFont
            Size		tiny
      EndFont
      Mandatory	1
EndArgument
Preamble
\IfFileExists{okumacro.sty}
 {\usepackage{okumacro}}
 {\newcommand{\ruby}[2]{#2}}
EndPreamble
End
\end_local_layout
\language japanese
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_math auto
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100
\graphics default
\default_output_format pdf
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry false
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 0
\use_package esint 0
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 0
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 0
\use_package stmaryrd 0
\use_package undertilde 0
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 0
\index 索引
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle empty
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Title
LyXキーボードショートカット
\end_layout

\begin_layout Author
LyXプロジェクトチーム
\end_layout

\begin_layout Standard
このファイルは、現在使用中のキー設定ファイル
\family typewriter

\begin_inset Info
type  "lyxrc"
arg   "bind_file"
\end_inset


\family default
が定義している
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset

を列挙しています。捷径は、LyX
\emph on
ユーザーの手引き
\emph default
の「捷径」の節に述べられているように、
\family sans
ツール\SpecialChar \menuseparator
設定\SpecialChar \menuseparator
編集\SpecialChar \menuseparator
捷径
\family default
で変更できます。
\end_layout

\begin_layout Subsection*
バッファ
\end_layout

\begin_layout Standard

\lang english
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="5" columns="6">
<features rotate="0" booktabs="true" tabularvalignment="middle">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 動作
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
動作
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
動作
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
新規
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-new"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
DVIを表示
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-view dvi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
DVIをマスター表示
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "master-buffer-view dvi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
開く
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "file-open"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
PSを表示
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-view ps"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
PSをマスター表示
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "master-buffer-view ps"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
閉じる
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-close"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
PDFを表示
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-view pdf"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
PDFをマスター表示
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "master-buffer-view pdf"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
保存
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-write"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
次文書
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-next"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
前文書
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "buffer-previous"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Subsection*
編集
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="15" columns="4">
<features rotate="0" booktabs="true" tabularvalignment="middle">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 動作 
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
動作
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
コピー
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "copy"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
ボールド体
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "font-bold"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
貼り付け
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "paste"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
強調体
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "font-emph"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
切り取り
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "cut"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
タイプライタ体
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "font-typewriter"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
元に戻す
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "undo"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
下線
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "font-underline"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
やり直す
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "redo"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
名詞体
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "font-noun"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
通常の空白
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "space-insert normal"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
新規行
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "newline-insert newline"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
小空白
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "space-insert thin"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
改行
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "newline-insert linebreak"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
列を追加
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "inset-modify tabular append-column"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
行を追加
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "inset-modify tabular append-row"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
列を削除
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "inset-modify tabular delete-column"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
行を削除
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "inset-modify tabular delete-row"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
列をコピー
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "inset-modify tabular copy-column"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
行をコピー
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "inset-modify tabular copy-row"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
検索
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "word-find"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
スペルチェック
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "dialog-show spellchecker"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
しおり1を保存
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "bookmark-save 1"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
階層を下げる
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "depth-increment"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
しおり1に行く
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "bookmark-goto 1"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
階層を上げる
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "depth-decrement"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
最後のしおりに行く
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "bookmark-goto 0"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout

\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Subsection*
ギリシャ文字
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="14" columns="6">
<features rotate="0" booktabs="true" tabularvalignment="middle">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 文字 
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 文字
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
文字
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 
\begin_inset Formula $\alpha$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\alpha"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\nu$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\nu"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Delta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Delta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 
\begin_inset Formula $\beta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\beta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\omega$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\omega"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\varepsilon$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\varepsilon"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 
\begin_inset Formula $\chi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\chi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\pi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\pi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Phi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Phi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\delta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\delta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\vartheta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\vartheta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Gamma$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Gamma"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\epsilon$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\epsilon"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\rho$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\rho"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Lambda$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Lambda"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\phi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\phi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\sigma$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\sigma"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Pi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Pi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\gamma$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\gamma"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\tau$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\tau"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Sigma$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Sigma"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\eta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\eta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\upsilon$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\upsilon"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\varsigma$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\varsigma"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\iota$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\iota"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\theta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\theta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Upsilon$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Upsilon"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\varphi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\varphi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\omega$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\omega"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Theta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Theta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\kappa$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\kappa"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\xi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\xi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Omega$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Omega"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\lambda$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\lambda"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\psi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\psi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Xi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Xi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\mu$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\mu"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\zeta$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\zeta"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Psi$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Psi"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Subsection*
数学記号
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="15" columns="6">
<features rotate="0" booktabs="true" tabularvalignment="middle">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="left" valignment="top" width="0pt">
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
記号
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
記号
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
記号
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
数式モード
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-mode"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\frac{a}{b}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\frac"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\bar{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\bar"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
別行建て数式
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-display"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\sqrt{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\sqrt"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\dot{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\dot"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
 
\begin_inset Formula $\sum$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\sum"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\ddot{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="left" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\ddot"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\check{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\check"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\int$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\int"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\hat{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\hat"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\breve{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\breve"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\oint$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\oint"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\grave{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\grave"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\vec{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\vec"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\partial$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\partial"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\acute{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\acute"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\underbar{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\underbar"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\infty$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\infty"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\tilde{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\tilde"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\overline{a}$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\overline"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\prime$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\prime"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\pm$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\pm"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\neq$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\neq"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Rightarrow$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Rightarrow"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\leq$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\leq"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\geq$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\geq"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\Leftarrow$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\Leftarrow"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\ll$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\ll"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\gg$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\gg"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\rightarrow$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\rightarrow"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\cap$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\cap"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\bigcap$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\bigcap"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\leftarrow$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\leftarrow"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\cup$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\cup"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\bigcup$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\bigcup"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\uparrow$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\uparrow"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\subset$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\subset"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\subseteq$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\subseteq"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\downarrow$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\downarrow"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\supset$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\superset"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\supseteq$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-insert \\superseteq"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section*
区分記号
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Tabular
<lyxtabular version="3" rows="3" columns="6">
<features rotate="0" booktabs="true" tabularvalignment="middle">
<column alignment="center" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="center" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="center" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="center" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="center" valignment="top" width="0pt">
<column alignment="center" valignment="top" width="0pt">
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" leftline="true" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
区分記号
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
区分記号
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
区分記号
\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" bottomline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Flex Ruby
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
捷径
\begin_inset Argument post:1
status collapsed

\begin_layout Plain Layout
ショートカット
\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" leftline="true" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\left(\,\right)$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-delim ( )"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\left\{ \,\right\} $
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-delim { }"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\left\rangle \,\right\langle $
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-delim rangle langle"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
<row>
<cell alignment="center" valignment="top" leftline="true" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\left[\,\right]$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-delim [ ]"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\left\langle \,\right\rangle $
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" rightline="true" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-delim langle rangle"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Formula $\left|\,\right|$
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
<cell alignment="center" valignment="top" usebox="none">
\begin_inset Text

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Info
type  "shortcut"
arg   "math-delim | |"
\end_inset


\end_layout

\end_inset
</cell>
</row>
</lyxtabular>

\end_inset


\end_layout

\end_body
\end_document
